美國務院發言人：我們#StandWithHongKong

atna

#StandWithMotherFucker

Stand with Hong Kong 係咪變咗恭喜發財

ATNA

得閒飲茶

StandwithHongKongGovernment

公平d, 講句多謝先
起碼唔係選完就講都唔講先，佢地絕對可以講都唔講 引開人注意

上面好多乞兒
自己乜都唔做如常返工返學
然後怪美國atna

Swhk challenge

Good luck

all talk

睇呢個 post 以為成班連登仔做左D咁勁啦
口響響去屌外國唔做野幫佢
原來個個 free rider, 最好外國派 passport 派戰艦接你走啦, 行都唔洗行, 等人抬上船

自認Motherfucker?

順便唱首 we are the world 囉

台灣收緊移民 好多崇台狗都仲好開心既
衰啲講句 命就你出
醒覺就係人地 隔岸觀火不但止 仲要落閘放狗
講歷史 台灣日本無責任？
鍾意負評就負評吧 唔岩聽都照講

加拿大🇨🇦英國🇬🇧算唔算半派passport